{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402776",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "씨.후레쉬(캐나디안바닷가재)"
    },
    "text": "シー。フレッシュ (씨.후레쉬(캐나디안바닷가재))\\n\n京畿道水原市長安区造園洞728-19ブソンビル2階\\n\n洋食 - 海鮮料理 , 12:00 ~ 22:00 , 祝日休業 , 70席/部屋:5個 , 2002 年から営業しているカナディアンは、生きたままの料理に特化したレストランです。 ゴージャス料理は高価であるという認識から接しにくいと考えられてきました。 しかし、外食が文化として定着するにつれて、食べるための外食から見て、楽しんで、感じる外食へと変化し、この変化の先頭にはジャブ料理があります。 カナディアンではジャブ料理を味わい、リラックスした雰囲気でジャブ料理を楽しみながら、ワインを一杯飲むことができます。 カナディアンは生きているジャズだけを扱い、信頼と真心でお客様をVIPと考えています。 ゆったりとした楽しい外食をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シー.フレッシュはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "シー.フレッシュは洋食と海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シー.フレッシュは12時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュは祝日に営業していますか？",
            "answer": "シー.フレッシュは祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュの席の数と個室の数は何個ですか？",
            "answer": "シー.フレッシュには70席あり、個室は5個あります。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュはいつから営業していますか？",
            "answer": "シー.フレッシュは2002年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "シー.フレッシュでは生きたままのジャブ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュではワインを飲むことができますか？",
            "answer": "シー.フレッシュではワインを一杯飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュではどのような雰囲気で料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "シー.フレッシュではリラックスした雰囲気で料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュではどのようなお客様をVIPとして扱っていますか？",
            "answer": "シー.フレッシュではお客様を信頼と真心でVIPと考えています。"
        },
        {
            "question": "シー.フレッシュでの外食はどのような体験となりますか？",
            "answer": "シー.フレッシュでの外食はゆったりとした楽しい体験となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 398
    }
}